我係景荒pr, 你問我答

已經完全掌握左警方記者會問答既思路，亦知道可以點白轉黑，黑轉白，狡辯
大家對景荒有咩疑問可以係到提出，睇下大家點樣模擬佢既屍維

不如你搵埋問題係景擦點答都奶野既, 俾大家參詳下...

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

前排尖沙咀有個女士用雷射筆照向警員被控傷人罪（最高刑罰終身監禁）
但警方在醫院對被捕人士使用長達十分鐘的酷刑，卻被檢控襲擊致造成實際身體傷害「最高刑罰三年」
但根據早前三合會總警司李sir話，警察最主要嘅檢控準則係根據受傷人嘅受傷程度而去作出檢控「記者會親口講」
點解係醫院被捕人士受傷程度咁嚴重只係被控襲擊致造成實際身體傷害呢條咁輕既控罪呢？

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

相信會有好多巴打提出好尖銳既問題。。。

唔會有，大絕係「我冇資料，我要返去了解下」

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！